點解我講英文會成碌㭍咁

明明只係日常同朋友傾下計 唔係學術用途

但連普通牌子名 國家名讀得好難聽

Swarovski, Edinburgh
明明唔係唔係唔識讀 但稍為橋口少少就讀得好難聽

但睇同寫係冇問題 偏偏講嘅時候好似啲唔識英文嘅大嬸咁

Just study in an intentional school in your next life.

PS IELTS 8.0

收皮啦烏大龜
你入到U先出聲啦

“Intentional”

IELTS 8.0

Many typos =/= bad in English

你地繼續自 high 😂

講得少既問題

Ielts得個8.0好心你唔好攞出來講啦。笑死人

利申：ielts 8.5

Ielts得個8.5好心你唔好攞出來講啦。笑死人

利申：IB English HL 7

8.5>8.0 lmao

會唔會因為無端端由廣東話轉英文

Come:

For what mate? Lmao

For that ill kick ur bloody arse 'mate

NG Ho angry la

Hahahah don’t cry ESF kid

利申：非ESF

lol im not those ESF schite kids.

P.S. CIS

That’s even worse..

Aye your probably a spoilt kid from HKIS

I’m a Kellett lad buddy

A proper Britishinternationalschool lol, non of that Chinese shietttt

Britishness:
KGV > Kellett

IB Performance:
CIS > ESF > Kellett

fuck off Kellett brat

KGV is filled with Indians Bruv...

AND Kellett does Alevel you mongoloid, not IB

No wonder you’re at such a shit school lol with that logic of yours

Btw 唔好相認

British Indians are still British you dumbo

only wannabe (asian) brits like you take a-levels

adding birrrrrd

樓上果兩個on9仔係咪覺得自己好撚型

intentional school ielts 8.0
typo可以唔等於英文差
但一定 = 柒

英文廢就廢啦 仲兜

diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

我都係一講英文就成碌柒咁
明明聽同睇都無問題 就係講唔撚到 一講就亂撚曬 無辦法組織一句完整句子 我屌
好難克服 好驚speaking

唔係唔係唔識讀
即係唔識讀啦

IB都衝出黎7

Disclaimer:
Uni Classics First Hon Grad
GCE Level English Literature A*

edit: a-level

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來校園台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被膠登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「DSE考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

I'm not you

i go to school by bus

留名, 上堂d人講得仲流暢過鬼佬, 而我就食緊屎

其實你講唔講英文都成碌柒咁

I GO TO INTENTIONAL SCHOOL BY BUSSS !!!

見到上面班真心膠衝曬出黎就覺得好好笑

真係唔明點解d人講得咁流利，大陸人都好native

lm

一齊正視呢個問題